有沒人覺得屌西黎講，腳好雞肋

明明係街見到淫腳即刻忍唔住性幻想扯旗
睇d淫腳AV秒射
但屌西時永遠ultilize唔到對淫腳
擺上膊已經係對腳唯一參與對下既活動
其餘咩腳交呀 踩面 啜腳指都係前奏個陣玩下
完全被胸、屎忽、個樣甚至條蛇腰屌打

傳教士式，條女對腳夾住自己條腰

一路屌一路奶腳呢?

玩3p
插住一條女
再玩另一條女隻腳

男上攬住對腳屌
如果條女大腿夠長 皮膚夠滑 都幾正
邊屌 邊摸大脾

乜撚嘢有沒人

插得唔夠盡

其實波都係 得個揸字 佢爽我唔爽 所以最高享受都係緊西同口技好既女